天有眼:岑建勳女兒岑寧童疑寓所企跳 救護車送院

前港姐冠軍謝寧與岑建勳所生的28歲大女岑寧童，於今晨在油麻地覺士道1號德成台高處持刀危站，懷疑企圖跳樓。消防及救護隨即到場戒備，事主未幾返回屋內，惟她將自己反鎖在房中，現場人員恐其情緒不穩，談判專家其後亦到場協助。據了解，至下午約2時，事主態度軟化，已返回安全位置。

惟至下午2時許，據報女事主再次將自己反鎖在單位內，消防於2時27分再度到場時破門入屋，並由救護車將事主送往伊利沙伯醫院檢查治理，事件原因有待跟進。

東網致電謝寧，對於岑寧童企跳一事，她說：「阿女企跳是誤會同埋完全錯誤的，沒有這回事。她是身體不舒適而家裏傭人緊張打了三條九，所以才會有警察出現，才有這個誤傳。現在醫生已經來了和她檢查，會送她去醫院治療，所以問題並不嚴重，多謝關心！」

Who?.jpg

Who ？唔係叫shum零姚？

以為唱歌嗰個

佢老豆恐嚇細良

佢老婆唔係藍絲議員咩

獅子頭?

果個係同前妻劉天蘭生嘅 岑寧兒
謝寧係第二任

有d想屌

好叫唔叫叫靈童
啱啦去左轉生

咁online game 名

岑建勳係咪假民主真臥底？